天秤座圍爐區

天秤巴詩入呢傾下啦
講下大家生活上有咩煩惱
性格上有咩唔鐘意既地方

點解緊張啊

你被人帽左啊？

諗緊買咩嘢飲好
已經諗咗3個字

天秤座都係咁

你係邊間買啊？

求其買杯珍奶lor

樣樣野都想做到最好
不過只要出左少少錯就會完全放pair
例如拎唔到100分 會覺得拎90分同0分無乜分別 不如直頭唔做拎0分

都係既

志大才疏

虎頭蛇尾

啱
樓上講嘅選擇困難都係
但揀嘢揀得耐好少事

個人太着重人哋感受 有時候忽略咗自己
真係改唔撚到

咁樣熟落得嘅多數真心朋友，唔差嘅都

好唔開心...
前排同ex仲係拖拖拉拉狀態...
對上嗰個月明明調整完個心態就會一齊翻
估唔到眨下眼佢依家就同緊另一個人c緊..

我都係就算fd左好耐個啲 無見一排見翻都會覺得有啲尷尬

我都係呀

大家都天秤 傾左三個月 一直都好曖昧 突然間變左第個人咁

傳說話天秤就係咁忽冷忽熱

利申: 同路人

天秤係咪外貌協會
上網識到個天秤女,諗住約出嚟食飯
自問唔靚仔

有無天秤巴絲都係嚴重選擇困難同面盲

天秤絲表示準到爆

真係有選擇困難 同 希望事事公平既執著

咁我連第一關都過唔到

天秤係花心撚

呢個我認同，本身有男朋友，識到另一個我對佢有好感嘅男仔就中意咗人地。又或者見一個愛一個

好中
係唔係每個天秤座都係咁 定係本身多情？
但係天秤真係好昜中意人

利申 天秤

選擇困難症，經常猶豫不決....

成日想約個女仔出去 但又未必諗到用咩藉口去邊/做乜野

係真係幾易中意人
但又基於良心責備 嘗試迫自己專一

其實天秤勢唔勢利？

超級外貌協會
唔洗令仔但要中上樣

咁我十成玩撚完

勢利其實睇人性格，但天秤就好鐘意追求公平

天秤座

最近識左個天秤男
佢偶爾搵下我，然後我地傾左一輪，我應左之後佢又唔覆。之後過一日又會搵我。又重覆同樣既狀況
咁係咩模式

等你主動繼續撩佢或者係無心理你悶咗都有可能

你試下主動多幾次，如果佢有心應你會覆你

天秤座啲人性格係咪好懶，唔鍾意花思，講野又唔浪漫，唔識氹人，做人實際至上，諗野好理性？
同咪拍左拖有咩表現係代表真係愛對方？
成日覺得男朋友愛到盡都係得70%，有30%係愛佢自己，唔知佢係咪都當我係終身伴侶

我天秤 係懶 但對自己鍾意嘅會好上心
我成日都會諗啲今日做咩好 轉季到時又做啲咩好
Btw 我絲

真 明知呢個世界好唔公平
但就係好睇唔過眼

咁我今日搵佢都有覆既
覺得佢留意Facebook 多過WhatsApp

我知自己都要主動下既～ 不過有時唔知係天秤既公平原則/ 禮貌上搵返我

你放棄啦
我地力臻完美，結過婚已經唔完美
消化一世都有條刺

個人覺得你試左先，你到時就知係咪禮貌上搵返你

我成日俾人屌

成日諗黎諗去
買少少野又諗邊個好
諗完一大輪，最後揀唔到
做野成日拖拖拖
同埋覺得自己做唔好，想做到最好

我有天秤同事真係有選擇困難同諗好耐

我學識左無論咩決定無分岩同錯，唔做就係最錯

我都係.... 就算好熟都會驚單對單相處 但多人就冇問題
陌生人嘅話都有方法可以social
但熟熟地嘅朋友 好驚會比佢覺得尷尬

唔洗超靚仔 但要個感覺好charm /man

agger

天秤付出得多會唔會攰就放棄

天秤仔話唔想拍拖只想曖昧

考慮下我？我都天秤

選擇困難＋超外協天秤here
就算幾鍾意一個人，最愛嘅都會係自己

點先可以解決自己嚴重既選擇困難左

我依加開始有啲攰 點算呀

最近佢同我講屋企發生左唔開心既事～ 跟住呢幾日都有繼續傾

天秤仔好易鍾意人,但性格又內向同怕醜
完全同網上形容既相反

好有同感

我識既天秤都外向，唔知係因為工作定性格唔同?

太外向 比人覺得世界仔 機心重

但我係讀書個陣已經係咁，出黎做野反而好左D

因為出黎工作唔外向真係會差d

溝通能力越黎越低
比人串緊都冇動力去反駁
成班fd 入邊好似已經做左下靶位

我男朋友成日約我出去食嘢
由第一次約會到依家都係
各位天秤巴打可以試下

利申：第一次約會係食lunch再食tea

天秤鐘意一個人係會好溫暖
聽講天秤真愛係唔會忽冷忽熱
不過我覺得偶爾姨丈/姨媽到都正常

有時候覺得自己好犯賤
忽冷忽熱咁
又想拍拖又想自己一個

好中

想拍拖但又覺得拍拖好煩

近黎識左個天秤佢對我好溫暖但唔知係咪鐘意

好似風一樣 中意隨心 所以先忽冷忽熱
雖然好被動 但人地太主動 又唔中意

超級猶疑不決 好念舊 甚至係固執
如果有問題就要即刻解決先心息
好貪玩 好鍾意出去玩
怕生 但熟左簡直係痴痴地線
我個人唔係外貌協會 擇偶條件 樣貌絕對唔係我考慮之一
只要個男仔外表乾淨俐落就得

選擇困難，擇完又後悔

幾fd都好，都會保持距離

外貌協會，唔係話一定要好靚仔，但靚仔會加bonus 分

佢主動約得你你都有機 比我都唔會開口啦 驚比人拒絕會好老尷 但內心又會好煩好頹

我都係同朋友搵唔到話題尷到喊

瞓醒個刻開始諗lunch食咩但一直決定唔到，夜晚老母返到黎煮飯先再食

天秤唔會主動嫁你加油啦

屌 唔同鐘意你又同你講咩
你放置人 人緊係唔覆啦特別係天秤心入面計緊

通

即係點阿

天秤仔表示冇乜天秤座特質
係有選擇困難
對自己鍾意嘅嘢極度上心
會放晒成擔心機入去 但結果都係收晒皮

你去馬就去啦

有無巴絲都係雙星座
fd成日話我一時似天秤一時又似天蠍
而我咁啱又係呢兩個星座中間出世

睇唔透天秤仔
會主動約我出街 都幾密下
出黎有好多行為都好曖昧
但平時whatsapp又覆得好慢 一日覆得幾次
到底佢當我係fd定點

我答你
如果係一個msg隔十幾廿分鐘覆或秒覆就係有好感或鐘意
有時秒覆係咁啱得閒
覆覆下唔覆係唔想覆（話題悶）同埋topic完咗唔想格硬接
一日覆得幾次係唔太在意你
如果見到佢online但唔係覆你嘅話
好明顯佢target唔係你

利申天秤座 希望幫到你 早晨btw

絲打早晨
佢有時秒覆有時隔成十幾個鐘 之後佢又會每日主動開新話題 好難捉摸
見佢唔出聲又唔敢chur佢 驚佢嫌我煩

天秤座毒撚here

天秤座好多個都係偽毒

唔係

利申：矮毒

我發覺好似愈大愈怕生

一直覺得自己性格好煩 入到黎發覺原來個個都係咁

我啊生日超接近天蠍 但又屬於天秤
同埋月亮星座都係天蠍
成個人係天秤同天蠍混合體

真毒

個樣唔毒 但人好毒
好唔鍾意自己性格
成日矛盾又心軟 又憎唔落人

之前識嘅天秤都係好識flirt女
又係會話自己毒

係咪1023

呢日既人似天秤定天蠍多

fd話我似天秤多啲
雙星座真係好迷

我好主動 應該變種天秤
各個ex都自己告白 好唔鍾意曖昧太耐

寧願好好痛一次 都唔想錯過
結果無限散拖

會唔會行為會似天蠍座

就算幾鍾意都好死都唔會做主動
因為怕柒
好多時就咁就錯過左好多人

咁佢鐘意邊個先

屌true

我1021 好接近天蠍
我份野係好極端
一係可以好鍾意人
一憎一個人可以超憎佢
愛恨分明 同埋記仇
呢啲似天蠍

1021同路人
覺得自己好似貓

咁你咪追問佢：有人暗戀你有乜咁煩？你唔鐘意對方？

進可攻退可守

所以天秤係好識收買一個男人/女人心
係幾flirty

有緣 1021 嘅朋友！

難道沒練習太耐？

我都係1021

會唔會覺自己好少朋友?

嗨

又唔算少朋友 但唔可以話多
班朋友已經固定曬 同埋好多年
我好難同新認識嘅人熟同frd
但一fd我係好識維繫友誼 好珍惜對方
但如果我無放嗰個人入眼中 我真係理都唔理佢
或者對方當我可有可無 我都用同樣方式對待佢

選擇困難啦 買嘢飲諗好耐 最後都係算 唔飲lol

我都1021
真係極端撚

見到前幾頁個個都選擇困難，自己反而好武斷

要睇咩事
如果好執著 會一直比機會對方
真係放棄果刻就會好武斷

天秤對於感覺上既決定好武斷
覺得唔舒服就乜都唔要
舒服就乜都求其啦～～你鍾意
宜家我對於選擇困難搵到一個解決方法
就係鳩簡一邊，簡完雖然會後悔，但係隔日就唔記得，總比一直決定唔到囉囉攣好。

真！！ 我會比好多次機會對方
連朋友話我傻
但一開始心淡就gg
千祈唔好比我地失望到真係完全放棄
一心淡放棄 我都覺得自己幾決絕恐怖

有冇天秤絲可以解答下
話說小弟早排識左個天秤女
好啱傾啦 所以close得好快
有時佢都會主動打電話俾我
覆機呢方面佢得閒既話都覆得算快既

但問題來了
最近佢好容易嬲我
有時唔小心講左一兩句嘢佢唔鍾意既
就真係會完全唔理我...
但而家關係唔上唔落 我又唔知應該點氹

想問下各位天秤覺得我其實有冇機？

懷疑自己有冇愛過佢個種決絕

天秤對住熟人脾氣好撚差

但你睇落係比佢食住
唔理你會唔會超過半日 會既話
一係 你講既野真係好hurt
一係 對你冇咁上心
我會突然傾下傾下因為一句野嬲人
但好鍾意既人 唔會超過半日 同埋會解釋我點解嬲

之前都唔會嬲好耐 同埋有講返
但今次好似真係好嬲...
已經足24個鐘唔理我 講sorry都read我

但其實咁係咪代表已經friendzoned？

有機
天秤對close人先發脾氣
同埋佢會因為你一兩句說話而敏感咗
但呢個星座女仔其實嬲完好快無事
買下佢鍾意食嘅嘢 氹吓佢就無事

天秤好易發脾氣 脾氣來得快去得快

天秤嬲既時候同佢講sorry係冇用的-3-一係你諗辦法轉移話題令佢果個唔開心既感覺消左先。佢一日未消佢都會用報復心態黎玩你，但消左佢就會唔記得件事。
同埋天秤好被動同要你同佢提議去邊約會/去玩，通常次次都出黎就得米，不過你要記得同佢表白/確認關係，曖昧得耐會當你原本就係咁唔係溝佢，佢就會搵下個不過同你溝通方式都係不變，果時就真.friend zone。
祝你成功

一樣1021

原來咁多人1021 就嚟可以開group 討論

就連我鐘意嘅小說家：乙一都係1021